{
    "Appointment System": "預約系統",
    "Hi User": "你好，",
    "Login Method": "登入類型",
    "Logout": "登出",
    "Login ID": "登錄",
    "Password": "密碼",
    "Remember me": "記住我",
    "Sign In": "登入",
    "Invalid login details": "無效的登錄信息",
    "New Booking": "新預約",
    "Dashboard Current Status": "{{room}}的現況",
    "Idle": "閒置中",
    "Occupied": "使用中",
    "Duration": "時間段",
    "Choose your time length": "選擇預約的時間長度",
    "hour Minutes": "{{hour}} 小時 {{minute}}分鐘",
    "hour Hours": "{{hour}} 小時",
    "N minutes": "{{minute}} 分鐘",
    "to": "至",
    "Time Length": "時間長度",
    "Date & Time": "日期及時間",
    "Day off": "休息日",
    "Choose your date & time": "選擇日期及時間",
    "Selected": "已選",
    "Change Duration": "更改時間長度",
    "Change Date & Time": "更改日期及時間",
    "Room": "波枱",
    "Table": "枱",
    "Finance": "財政",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Select payment method": "選擇付款方式",
    "Appointment": "預約",
    "Appointments": "預約",
    "Upcoming Appointments": "即將到來預約",
    "Customer": "顧客",
    "Customers": "顧客",
    "Partner": "伙伴",
    "Search F": "搜尋{{field}}",
    "Search User": "搜尋教練/學生/街客",
    "Location": "地點",
    "active": "有效",
    "banned": "禁止",
    "suspended": "暫停使用",
    "Appointment Summary": "預約摘要",
    "Change Payment Method": "更改付款方式",
    "Total": "總額",
    "Amount": "金額",
    "Confirmation": "確認",
    "Pay Now": "馬上付款",
    "Complete": "完成",
    "Save & complete booking": "保存及完成預約",
    "Save individually": "本頁需單獨保存",
    "To a payment gateway": "轉到支付工具",
    "Name": "姓名",
    "Chinese Name": "中文姓名",
    "Mobile No.": "手機號碼",
    "Email": "電子郵件",
    "My Booking": "我的預約",
    "No booking found.": "您沒有任何預約，馬上<a href='#/appointment'>預約</a>吧。",
    "Payment": "付款",
    "Payment Reminder": "發送付款提示",
    "Enter new payment amount": "輸入新的付款金額",
    "Status": "狀態",
    "confirmed": "已確認",
    "Submitting...": "提交中⋯⋯",
    "approval": "批准",
    "approve": "批准",
    "approved": "已批准",
    "pending": "待定",
    "rejected": "已拒絕",
    "canceled": "已取消",
    "Approve": "批准",
    "Payment Status": "付款情況",
    "Paid": "已付",
    "unpaid": "未付",
    "pending payment": "未付款",
    "paid payment": "已付款",
    "partially payment": "只付了一部份",
    "Notifications": "通知",
    "No Notifications": "您暫時沒有通知",
    "Last 5 notifications": "最後{{param}}則通知",
    "Punch In": "簽到",
    "Reschedule": "改期",
    "Check in now?": "現在簽到？",
    "Cancel Booking": "取消預約",
    "Are you sure to cancel booking?": "您確定要取消預約嗎？注意：此操作無法還原。",
    "Approve booking?": "批准預約？",
    "Original Date & Time": "原本的日期及時間",
    "Choose reschedule date & time": "選擇改期的日期及時間",
    "Reschedule Confirmation": "確認改期",
    "General Details": "一般資料",
    "Actions": "動作",
    "New": "新增",
    "Edit": "編輯",
    "Copy": "複製",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "New Date": "新日期",
    "New Time": "新時間",
    "New Date & Time": "新日期及時間",
    "You cannot reschedule for others.": "對不起，您不能為其他人改期。",
    "You must reschedule before 48 hours of appointment start time.": "對不起，您必須在預約前48小時前才能改期。",
    "You have been rescheduled several times.": "對不起，您已曾經改期{{param}}次，不能再更改了。",
    "Congratulations, booking rescheduled successfully.": "🎉 恭喜，已成功改期。",
    "Found duplicate appointment.": "發現重複或重疊的預約。",
    "User": "學生",
    "Avatar": "頭像",
    "Role": "用户級別",
    "Trainer Charge": "教練收費",
    "There is no student for trainer.": "教練目前沒有學生。",
    "Is it a trainer course?": "從學生紀錄找到教練，填上教練及費用等資料嗎?",
    "Trainer Student": "教練與學生",
    "Saved Students": "教練的學生",
    "Available Students": "可加到的學生",
    "Trainer": "教練",
    "Student": "學生",
    "Student Count": "學生人數",
    "All role": "所有級別",
    "manager role": "經理",
    "internal_coach role": "中心教練",
    "external_coach role": "友好教練",
    "member role": "中心學生",
    "user role": "街客",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Trainer Commission": "教練佣金收入",
    "Commission": "佣金",
    "Total Trainer Commission": "教練佣金收入總數",
    "Customer Income": "從客人收取",
    "Company Income": "公司收入",
    "Income": "",
    "Balance": "結餘",
    "Settings": "設定",
    "Working Hours": "辦公時間",
    "Working Hours & Days Off": "辦公時間 及 休息日",
    "Apply to all days": "適用於所有日子",
    "Days Off": "休息日",
    "Name of Days Off": "休息日名稱",
    "Calendar": "日曆",
    "Please select date from the calendar": "請在日曆中選擇日期",
    "Day of Week": "每週",
    "No. of Appointments": "預約數目",
    "No record found.": "未找到結果。",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Sunday": "星期日",
    "This Week": "本星期",
    "Last Week": "上星期",
    "Mon": "一",
    "Tue": "二",
    "Wed": "三",
    "Thu": "四",
    "Fri": "五",
    "Sat": "六",
    "Sun": "日",
    "weekly": "每週",
    "monthly": "每月",
    "Service": "服務",
    "Default Values": "預約默認值",
    "Default Service": "預設服務",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Weekly Sales": "每週銷售",
    "Payment Info": "付款信息",
    "Order Details": "訂單信息",
    "Price": "價格",
    "Discount": "折扣",
    "Due": "尚欠",
    "Order Date": "訂單日期",
    "Order No.": "訂單號",
    "Order Type": "訂單類型",
    "Create Form": "新增{{name}}",
    "Edit Form": "更改{{name}}",
    "Copy Form": "複製{{name}}",
    "Date": "日期",
    "Time": "時間",
    "Field is required": "{{field}}是必填的",
    "Start Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "End Repeat": "結束重複日期",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "Schedules": "時間表",
    "Package Name": "課程名稱",
    "Description": "描述",
    "Unit Price": "單價",
    "Select field": "選擇{{field}}",
    "Remark": "備註",
    "Packages Information": "套餐/課程資料",
    "Packages": "套餐/課程",
    "Generated by Start Time": "結束時間由 開始時間 + 時間段 自動計算。",
    "Auto Generate Appointments ASAP": "以下預約日期及時間將一併保存",
    "Leave Empty = Never End Repeat": "空白 = 永不結束",
    "Lesson": "課堂",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Total Remaining": "剩餘的課堂/總課堂",
    "Remaining packages": "剩餘的套餐/課程",
    "Package name": "套餐/課程名稱",
    "Lesson Date & Time": "課程日期及時間",
    "Skipped holidays": "跳過了{{days}}天假期",
    "Get Appointments Date": "下載課程日期及時間",
    "Week No.": "星期",
    "Recurring Billing": "自動產生下期賬單",
    "Total Amount": "總金額",
    "Notify Customer": "通知客戶",
    "Are you sure to delete?": "你確定要刪除嗎？",
    "Error": "錯誤",
    "The record is deleted successfully.": "記錄刪除成功。",
    "Succeed": "已成功",
    "primeng": {
        "startsWith": "Starts with",
        "contains": "Contains",
        "notContains": "Not contains",
        "endsWith": "Ends with",
        "equals": "Equals",
        "notEquals": "Not equals",
        "noFilter": "No Filter",
        "lt": "Less than",
        "lte": "Less than or equal to",
        "gt": "Greater than",
        "gte": "Greater than or equal to",
        "is": "Is",
        "isNot": "Is not",
        "before": "Before",
        "after": "After",
        "dateIs": "Date is",
        "dateIsNot": "Date is not",
        "dateBefore": "Date is before",
        "dateAfter": "Date is after",
        "clear": "清除",
        "apply": "應用",
        "matchAll": "Match All",
        "matchAny": "Match Any",
        "addRule": "Add Rule",
        "removeRule": "Remove Rule",
        "accept": "是",
        "reject": "否",
        "choose": "選擇",
        "upload": "上載",
        "cancel": "取消",
        "dayNames": ["星期日", "星期一", "星期二", "星期三", "星期四", "星期五", "星期六"],
        "dayNamesShort": ["日", "一", "二", "三", "四", "五", "六"],
        "dayNamesMin": ["日", "一", "二", "三", "四", "五", "六"],
        "monthNames": ["一月","二月","三月","四月","五月","六月","七月","八月","九月","十月","十一月","十二月"],
        "monthNamesShort": ["一月","二月","三月","四月","五月","六月","七月","八月","九月","十月","十一月","十二月"],
        "dateFormat": "dd/mm/yy",
        "firstDayOfWeek": 0,
        "today": "今天",
        "weekHeader": "週",
        "weak": "弱",
        "medium": "中",
        "strong": "強",
        "passwordPrompt": "輸入密碼",
        "emptyMessage": "未找到結果",
        "emptyFilterMessage": "未找到結果"
    }
}
